5:15pm LIVE︱民主派見記者公佈總辭決定 抗議北京出手DQ 4議員

特區政府今宣佈因應全國人民代表大會常務委員會決定，禠奪公民黨楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及專業議政梁繼昌的立法會議員資格。民主派日前開會後已一致決定，若人大常委落實取消任何議員資格，全體19名議員即義無反顧總辭，以表達對荒謬決定的最強烈抗議。民主派立法會議員今再召開記者會，公佈總辭決定。《蘋果》將直播情況。

Lm一身蟻

係咪鬼？

挽留~

點撚會辭

下年立會全世界一齊投白票

你地辭左點睇啲文件啊

如果佢地仲覺得被DQ光榮 我唔想再聽落去

宣佈總辭，但考慮到xxxx，都係唔辭住

講左辭最後唔辭會好樣衰

白兵心願終於實現了

做咗廿幾年嘅戲，終於落幕！

辭左就咪咁衰啦你地

終於第一次有投白票既意願了

話極都唔聽，抵比人笑

心諗：弊家火，玩大左

仲抗你老母咩, 拿拿林總辭啦,仲比人笑唔夠咩

35+ 成功到就係既，屌依加跟本圍爐

考慮到疫情，第4波準備爆發，唔辭住，為大局著想

全人類選票寫香港毒辣

你哋話過要頂住惡法同議案，而家惡法都未到，點可以咁快總辭。
你哋話過要頂住梁美芬，但係佢又做咗教育委員會主席，你哋要繼續頂住呀！
你哋接受委任話要保護612基金，保護抗爭者，點解而家要為咗保護四位議員而總辭，放棄保護612同抗爭者呢！
議員一般係向選民負責，但係今次係人大委任你哋，貿然總辭，我問你點對得住人大！

有得你地班香港人投票先算

屌你老母
你早兩個月辭 就可以大大聲屌立法會無公信力 人大干預選舉
依家咁樣辭 真係香港民主史入面既笑話

睇死唔會辭

可能唔辭 繼續忍辱負重

一來繼續令中共痛苦
二來dq22畫面靚過dq4

辭職犯國安法仲辭唔辭？

呢19個以外仲有邊個係留?

咁樣辭 好過一。早辭
見多次黑暗

留返鄺仔，順便幫佢供樓

醫學界陳沛然

會唔會喊先？

無工返, 又無得去旅行, 點算?

層樓唔供la ?

公布 唔總辭？

鄭蟲秦

決定留低

辭左仲有邊個幫我地議會抗爭？有冇專重過民調？

呢D post最好
引一大堆五毛出黎
見一隻block 一隻

又話要篤眼篤鼻嘅

守護議會議會街頭 缺一不可

又一隻

反而想睇佢哋畀中共抄家冚家剷

你越想dq我我越唔走 同供產黨作戰到底

點供樓呀

block埋我得唔得

反正中共都唔怕你總辭啦
佢地入邊圍爐密密過賣港方案

守到最後 要制衡政府

笑還笑，笑完好做嘢

[港共擴權+DQ4] 笑, 可以! Tweet, 繼續！

不如被人dq晒好過
不過一定唔會咁做
因為下年冇得再選

希望真係辭

唔好再搵籍口

屌同路人果然最大力

繼續留真係同幫人大奶屎眼冇分別

其實35+目標就係引支那發神經比國際社會睇，宜家已經算係成功

你講嘢真係笑撚死人

邊有屌支持緊佢地留守不忘初心

Lm 睇走數

實有嫁
得保蝗同熱狗揀

笑撚死人咩
一早叫你地總辭唔撚做
依家總辭左都係要比人屌架咋
垃圾OMDB

支持總辭 完

蟲泰呢

留守啦
又話議會線要人

ON9更係唔好總辭
逐個逐個玩野！
逐個逐個DQ, 等美國佬可以分多幾次制裁！
等個noise 可以last 耐d ！

熱狗都無得你揀

公怖決定炸😂 進可攻退可守。 原來中共會DQ 議員。證明議會有用！ 要守住最後防線！ 唔辭😂😂😂

飯民咪走數

而家唔辭，只會更衰

「最後通牒：假如政府X月X號前唔收回決定，我哋就會總辭！」

虫太可以1:43

如果真係辭

咁個非法會仲開唔開到？

姐係唔夠人都格硬投票過?

仲開到

立例規定要一半就得

依家睇返李卓人視點31啲9up真係好笑

同佳去台灣 定 飯民去總辭先

快D辭
支持攬炒

不嬲都夠人投票過
犯民入去收下人工姐
都阻唔到啲乜

放心, 蟲泰一定堅守到底幫手通過賣港法案

其實對家一早夠晒票
只喺返唔齊工

死班弱智仔
錯過哂錯機先辭

以後有咩冇得賴泛民, 如果總辭

一齊係選票上面許願

總辭之後官員唔使再去垃圾會9up

中共一定好驚

大佬我炒鳩你你話會辭職wo
一定驚到噴屎

哦哦
一早又做？

其實冇法律架喇而家

美國打到咁, 終於都到香港開戰

Balance未

肯定到時又話要留一班人係入面逗人工

辭未？

70 個建制

反對的請舉手

總辭決定係唔會總辭

辭咗未

笑撚到仆街, 齊上齊落

Jm9

....乜料

香港加油齊上齊落, 笑撚左

到底辭唔辭？

尷尬到喊

講乜鳩口號

仲係到叫口號做乜

等睇總辭後假連登繼續鞭屍，批鬥

第一次住民主post 用呢張圖

加乜撚野油

咩年代
辭就一句 唔辭就兩句
又要等齊成班人 又拖手 又嗌香港加油
肉鳩酸呀班友啲食相

賴泛民太遲總辭

叫得齊上齊落仲唔明?

叫完口號未

Add oil？

俾外媒影相???

到時冇議員證仲點入?

jm

柒到喊

出黎影相？

今時今日仲叫埋啲咁嘅口號

一係辭一係唔辭
快撚少少喇

本身都唔係好想話佢地，但係真係好7

新口號好尷尬

個個人只係會屌民主派

Add oil???

香港加油 齊上齊落

毛e 都講add oil

Add oil

整個牌話辭定唔辭咪得

陣間人大又話立法唔夠人都可以投

然後政府又依法辦事

太遲啦

係咩？
做緊嘢睇唔到

聽到喊左 好團結

ADD乜撚野OIL

Together we fight the virus啦不如

最梗要張相靚

快啲叫omdb la

好過永遠唔辭

走啦，出面歌舞昇平仲使嘜要你地班飯汶先

Hong Kong add oil

你都戇鳩 一句話辭唔辭講乜撚嘢其他嘢同口號姐

終於總辭
你根本唔了解共產黨

蓬佩奧：得架喇, 你地可以功成身退, 之後等我嚟

唔可以走 走左邊個幫我發聲

慘慘呀

含撚啦

又話阻止明日大嶼既

我由民主黨入中聯辦開始 就開始追擊飯民

add oil

點解依家辭唔可以屌立法會無公信力 人大干預選舉？

ok thanks

呢班人真係好撚膠，都總辭啦，型啲得唔得，成件事攪到好on9，一啲都唔覺得嚴肅同嚴重

其實你地班連登仔笑乜鳩

冇文字直播？

其實你又有乜用？

講緊廢話

首先要係民主政府

我喊緊 真係估唔到中共會做到dq議員呢一步

無話唔得 咪柒左D囉 所以咪比人屌囉

笑撚7柒
屌你老母連登仔
依家真係要鼓勵要總辭
要由佢帶領返香港

下個月無糧出仲唔叫多2下

蟲泰

屌你老母好撚膠

777：咪撚辭呀

冇反對聲音唔得架

What's the meaning for "add oil"?

講得裝修黃店係咁上下

根本唔了解共產黨
佢同文革時時係一模一樣

冇睇直播
真?

講辭職之後走人就得，實講咁多野咩
人人都知咩事啦

應該出返個民調先,你哋咁對得住參與民調嘅人咩？

中央會唔會唔畀辭職？
我覺得大陸會打橫嚟到呢個地步

極權政府冇人監察
等睇死人冧樓

no. 開始激民憤
佢地要民主就要開始做野

拿 呢鋪唔好縮呀

邊個仲留係度就係鬼

DQ12:

求其派返幾個紙牌補位就得啦

真

蟲泰會留係度

咁當年梁游咪比人當犯咁趕出去

入左oxford dictionary
無咩問題

講完好辭喇

人大：你班柒頭捐狗窿仲好意思講反抗 唔怪得口疾疾啦

我諗早兩個月
美國可以集中d出手
而家大招都要等侵連任

要靠蟲泰了 1 打 43

唔好辭啊
到時議會得返鄭松泰1把反對聲音唔得架
佢代表唔到泛民
你地一定要留係到啊
我代班議助求下你
我代其他可能要係立會開記者會既人求下你

訓左幾耐

唔會啦
下一步就推大陸投票
共產黨從來唔留手
佢地下一步就係要帶領返香港

一國兩制死左好耐啦

你當之前被dq個班係咩?

仲打飛機

咪係囉 以為自己好醒笑人

帶領你去地獄？

要由佢帶領返香港？其實你認真定玩膠，定係我真心咗

啲口號好尷尬

成班都無政治智慧，要人幫拖但就唔會睇吓人地係咪得閒

唔好乜都搵人代理，人民自己都可以監察

反正係唔係議會內你都無得反對

一拳一件啦
不過等佢食埋個美心先

係就型啲
叫五大訴求 缺一不可！

如果記者會 夠膽一齊大嗌光時 就無敵
攞返哂分

你放心啦分分鐘走哂佢地實拖啲政策重會有啲顧忌

是旦啦，飯民可有可無

咁你想點?
睇住香港慢慢玩完?

到底講咗會總辭未

想太多

你有冇見過佢地幫鐘翰林講野

劇本已經寫好!

支那已經全面佔領香港，要重光要光復香港，只有香港走向死亡才可以!

真假難分

胡志偉話國安法下有智慧咁抗爭 唔可以送頭

所以我都唔會怪佢地

無限永續恥笑OMDB民主最黑暗一日
連登仔上線啦

等睇唔辭等回頭是岸

即係辭未？
點解一句野要講咁耐

鄺神洗唔洗供樓?

講重點啦....不如

入正題未呀DLLM

決定左總辭

總辭了

佢地好撚驚國安法

齊上齊落

最後三士當無講過

宣布辭未？

Finally

終於辭

老實.遲就真係遲左
但真係要總辭.確實依家唸返未到最後一步真係唔做
因為香港真係死撚左

有冇人驚聽日就過晒明日大嶼同境外投票

辭左未?

辭了

好撚彩，幾驚你話hold住先

共同敵人
勿比五毛分化

以後所有議案立法極速通過

唔係一朝一夕但你班仆街拖後腿啊屌你老母

清,我最後果2行好清晰啦
佢地留低真係好撚有用架

有咩關係

梁遊 慢必果啲 又唔見佢齊上齊落

而家唔係？

其實就算班人喺度都會過，只係時間問題

好啦, 上國際頭條啦

不嬲攬炒驚咩

佢地話唔送頭
邊敢姐

原來不斷自閹就係有智慧咁抗爭, 閹到冇野好閹既時候咁點?

哈。哈。哈。

完

支持

五毛嚟 一早block咗

慢必朱凱迪比佢啲支持者笑逃兵

條友瞓咗幾世？？？

終於肯總辭
遲到好過冇到

不嬲都夠票

緊係有 俾人撚左兩個月狗 仲要endorse 埋臨立會

過左咪好 燒哂d錢加速攬炒

依家等侵真係做野

恐懼撚
有無佢地係度一樣可以過
聽日佢地拉布點人數，後日就可以DQ佢

咁而家個法治係死咗定仲吊緊鹽水

當初應走唔走 而家一面倒俾人抽水

攬炒

依家唔係, 靠點人數頂左個幾月, 不過依家玩唔到落去了.

總辭

小丑

竟然民主派決定總辭 大家應該支持
唔好再講2個月前就要總辭依D廢話

正式一國一制了

OMDB

仲聽日 點解唔即時

有咩好驚 佢想衝咪衝 多謝佢攬炒都嚟唔切

希望侵一月前制裁全個立法會

遲到好過無到

最後都係要靠中共完成本土派完成唔到既事

如果今晚支共話一次過dq哂就好笑

其實過唔過啲錢都唔係落我袋

J多陣個位

支持！！！

齊上齊落

你聽日點人數，後日咪DQ你
你後日拉布，大後日就DQ你

辭唔辭都冇用出年有大灣區票更加唔駛選

不動如山 有無份

仲諗住佢哋分開2日講，呃2日上頭條

岩
佢地只係好似天真嬌咁天真到以為共產黨會放過佢地

支持還支持
但一早就要咁做的確係事實

是撚但啦 留唔留啲議程都係直接通過

老實而家辭好過冇
再屌死班販民都冇乜意思

正啊！！！一齊死

最緊要自己嘅錢離岸 唔好再俾佢搶

same here
求block

你訓咗幾耐？今屆垃圾會係委任架wor

即係你覺得未玩完？我就認為仲係支共管治下香港已經完咗，而家能夠撤退嘅就快啲走，保存實力，係香港已冇空間比大家抗爭

覺唔覺下一步就係DQ區議會

恥笑完泛民 槍口對番外
唔好俾班5毛帶風向

然後明天早上就一大班狗拉曬佢地屈番幾條罪

對唔對得住支持委任嗰班"人"

你捐狗窿入返去
你唔係以為可以係狗窿以外既地方行返出黎下話

其實主要應該係話立法會之後做嘅唔合法
唔係只係我辭職

咁又唔得
少左樣嘢笑滿足唔到口腔期

其實係咪有咩誤會

唔係政改嘅話，根本就冇否決權

所謂抗爭都係不停拉布

點都會過架啦

唔出奇啦, 不嬲港共就係到加速緊

真！！！要笑就笑兩日算，打好國際關係！

宣布加入建制派啦

中共就知連我哋都唔鐘意班飯民先敢DQ

五毛狗總有位入
屌你老母

底撚完你底冇開過po衝出黎柒

終於瞓醒

點都好過柒蟲太

不演了

學湯十一

咁鄭松泰呢？

on9仔
議事規則改左
主席保皇，一早可以極速過

有泛民起碼可以拖陣

第2隻

林鄭：民主派總辭感到好興奮

百屌成材

犯國安法 不了

以後靠蟲泰鳥

拖？一拖咪剪

一班死垃圾

議會反對第一人

依家個區議會都無曬權 應該唔會咁快攪住

你拖呀？會都未開完已經DQ咗你啦

唔駛驚 有無佢地都諗住過

與其做花樽不如走晒佢，以後過咩法都係赤裸裸既極權而無民意授權好過啦

你肯定拖一陣唔會比人即DQ?

block我啦，想單機

依個好笑

正常返dd

而家使唔使鼓勵下家明

向全港道歉先再講啦
做假民調接受委任

最好過埋 行社會主義 聽日用人民幣

驚唔驚都冇用
依家主席直接剪/揾借口趕你出場再極速投票就得
當初東北發展都係咁上下

泛民唔好總辭牙
你地辭左我地建制派冇野做架啦

仲講拖
而家點下人數都唔得呀

拖？
國安法拉柒你呀

總辭原因並唔係過左影響大眾嘅惡法 , 而係因為俾支那收回委任

係 加上廢事開咁多公務員位俾獻世派 差唔多攞返啲議席嚟俾班友

真係用ADD OIL咁好英文
求其GOOGLE下都搵到幾個掛

大家打好國際關係

笑左

睇嚟柒蟲太好快會加入民賤聯

Add oil 係英文來既咩

add oil~~

總辭本身就係唔夠票嘅最後一步，政府dq咪總辭，連登仔之前下下叫人總辭為咗乜？夠票就留低，唔夠票先諗總辭

快撚啲BLOKC我啦 唔BLOCK冚家剷死全家
屌你老母 郁啲就話人五毛

蘋果youtube好多五毛

其實又未必錯得哂，因為之前有班中間 /淺色派認為中共會有菩薩心腸
依家可以睇清楚，只會係趕盡殺絕

唔該大家
要認清楚敵人

泛民唔會再係敵人
以後有冇泛民?
可以同你講已經無

咪係 邊個拉布 就告邊個 咁不如直接總辭好過

係屋企食緊美心

如果總dq仲好睇,玩串個party仲凸顯個極權

幾時試過夠票

遲到好過冇到，我就點都支持佢哋總辭嘅

仲用建制派？用大陸高科技投票機械人就得啦

想問邊個叫add oil先

拖
真係好撚天真

蟲泰聽日起就一夫當關

仲依法
16年唔計梁遊,DQ長毛佢地又有冇依法

block左我未

咁依加你想點？
繼續屌佢地應該2個月前就遲？
今次同上次情況唔同 上次都只係推遲立法會選舉
今次係直接話比你知香港唔再有一國二制
連平時班左膠都唔再抱希望
議會戰線正接玩完

Cc tai?

發夢果陣

其實有無佢地都會過，你要明白先
上面硬過，就會無視所有程序，剪布，外間法律意見，唔經正式投票機制架硬投票咩都齊

佢地頂到係因為奶共派同佢地扮下野，大家拎下政治本錢
就後就Set DeadLine，最後都過
同埋有Ｄ民賤聯都唔想過的，大家可以做戲，傳波傳到立法年度結束

最好英文果個毛EE

藍絲係咪好開心
而家真係因住收尾個幾年

shit

民建聯都唔收佢

美國咁都睇得過眼係無可能
全世界都睇到晒

依家就係因為你係咁點人數
佢咪直接dq你囉

有咩好驚？ 就算唔辭都係阻止唔到
就算立法會過唔到，附件三都可以僭建
立法會一早已經廢咗得返個殼，點解要留低幫支共演落去？

發起全民不交稅
呢個政府無為過香港人做嘢
憑咩收稅

快d過明日大嶼，清空庫房
想睇吓藍屍老咗政府點養佢

係真係無野好驚
大家坐穩

炒嘢緊係要add oil
唔add oil點攬炒

本身my 香港都話有23票政治否決權
依家dq多4個 就算係淨企係晒到都係直入元朗

好撚尷尬
外國人聽到一頭霧水

本來都唔夠人

無 反正聽日唔過 後日都過

你認為踎係
我認為係
各有各做
Ok

辭職到連電都冇埋

反對嘅請舉手

通過!
(核突支那style)

玉石俱焚又近一步！

一次過燒晒香港d錢
大家走人，藍屍廢老一蚊都無，政府又無錢

驚乜春，嫌佢慢添啊，快撚手批埋集中營加速囉

日後白兵可以J蟲太投D反對票

垃圾 又講到第一次出手DQ人咁

以為大口狗CUT電

笑咗，凃緊身仲強調自己「唔係咩港獨、危害國家安全」

可能警告黎

議會最後武士牙泰？

我有無聽錯？涂謹申話「垃圾會」

玩撚晒囉

會唔會係之前自己玩死自己，攪到又dq，又辭職咪唔夠三分之一否決權

你咪玩乜哂囉

中國泰食住美心西餅投票

你鍾意玩就玩_晒囉

香港省

笑就笑緊飯民架啦，不過真係笑埋今日好啦，之後大家集中諗下點打國際線，之前連快必都拉得，香港已冇抗爭空間

仲潔僻緊 嫌棄港獨咁

其實醒目既留低兩三個點人數

仲玩緊呢啲
你唔跪係度奶都DQ嫁啦

而家個立法會 有冇境外投票都已經冇用啦

林省長

粱游個陣唔係玩乜哂咩

話同手足同行 咁一早就應該走啦

係最後無事

佢真係中國人嚟

大佬直播同人講香港獨立咩
你幫佢坐？

係唔係都過嫁啦
最好過埋逃犯條例 送佳佳走啦

真 唔岩心水咪DQ你 繼續通過議案

阻礙議會進程已經犯左國安法

你可以唔提的
冇人叫你提港獨

泛民憑咩同人講齊上齊落

分化夠喇
佢地總辭香港人應該團結一致

鄺仔你走左仲點出串柒大口狗既片!

有蟲太點

牙泰會唔會準備40幾嚿美心西餅，用嚟同建制派打好關係呢

岩呀直播緊 咁你咪直頭唔好提
你唔洗專登講 其實我唔係咩港獨架
我真係唔係搞埋晒呢啲野囉 咁樣樣既

和勇不分

今次全力支持

鄺仔: 初心不變, 香港從此改變

飯民快D去英美搞黃色經濟圈

屌你咩，依家惡法話過就過

咁撚多口號

唔好話分唔分化先 佢哋而家講緊嘅嘢同之前我哋勸佢講嘅有咩分別
話議會以外都可以發揮到作用呀嘛
佢哋記者會講嘅嘢我哋一早都講過 咩嘢係而家先知道中共咁矛
佢嗰陣唔齊上齊落 而家有咩事嘅時候先叫我哋團結把撚

否決法案，第二日DQ你，話你唔配合政府

好野 終於唔洗拉布

ADD OIL!

之前唔係咩

呢一年沒有授權嘅非法議會

走左仲有冇得留係入面篤眼篤鼻

佢喺初選論壇話自己係中國人

咁你覺得佢地點做好？

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

之前話佢 佢唔聽
而家就話團結同行
係邊個唔團結在先 我屌你咩

老泛民應該自我收皮，希望真真正正交棒比年輕泛民，頭先幾個講得仲好過佢地

宣佈會去美心買餅比佢地送別

5:0講野講快啲啦 聽到好撚眼訓

乜撚嘢呀 頒獎典禮牙？

冇人幫佢地度啲sound bite咩？個個啲比喻都1999咁，有冇啲易入腦啲

毛EE

Bite :「多謝我老婆」

全世界都係

非法延法一事都搲爛哂塊面啦，家陣走黎叫大家團結

經狗窿入去,自然經狗窿出返黎

其實共產黨係輸咗

唔講仲以為佢地真係阻到

下年都唔慌有得選

屌你啦尹兆堅

唔係架，原本三日就過

不嬲冇半數又分組點票係一定會過差遲定早，拉布又廢左武功
根本冇分別

講到自己做左咁多野咁成功，咪撚走啦

人民監察只係分擔咗公務員嘅工作負擔
變相減輕小政府嘅開支
當然更期待所有公務員個個做到嘔血再排隊跳樓
非常樂意交多啲稅睇住浩園擴建

收皮啦世柒

有冇人話我知總辭有乜作用

其實BIG雲你地都見到好多野
點解唔一開始就唔留

明明將「剝奪政治權利終身」引入香港先係重點，仲重要過DQ4，但係冇人提

槍頭對外
和勇不分
齊上齊落

冇 發脾氣咁

仲講緊光復立法會

我開工冇睇，佢地有冇話今日係香港最黑暗一日？

果4個有

可以光明正大搞海外移民 quit game

究竟杯葛選舉定照投Plan B 新加坡反對派"滅黨"既啟示

中共已經完全唔理後果既情況下，而家總辭係